[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1021)

1001都無人搶

少人先搶到
舊史成十幾廿個爭

舊史沖走左

奧地利追和

自信毒L #71509

追和之後發老脾

我屌你老母臭閪 gel頭狗

u21 d波都好on9
睇都晒時間

奧地利想點

周圍係草地 無觀眾

咁樣禁屌法輸球on9 12m

EASY CASHED,250推上去!

威爾斯可all in

無大聖

格狗好要面 出唔到線 都會出盡奶力踢 如果巴爾朋友隊無巴爾 依個水位點買啊

場u21仲未派

無巴爾仲讓半一 狗也不屌

唔會睇少bale朋友

BALE朋友隊真係個個廢物

ALLIN波蛋0:0

冇bale先要
死神夠做

U21唔派,ON9

威爾斯 主 都夠食 唔洗食盤半格

12點唔撚識買
等2點9

半和

半主

u21派未呀

派了

買9.5算了,2邊都垃圾

澳職幾角完...

我都係咁話

10

球探...

第11C 吹雞完場冇開到，所以10C

派左了

又到7號了

哭能4....
角大黨輸到出唔到聲

襟多左個0 每個$100

通常中
跟

講真，贏到兩球

Robson kanu都後備
又讓半場？

半場黎架

9.5b

角大已死

我本來11.5B 點都輸，好彩呢場有補先有得執
臨尾5分鐘先狂刷

上呀威

角大又死一場哈

好廢 仲未有波入

拉隊去隔離玩
有無人JOIN

威爾士比人禁屌到

主隊主場實力果然幾好 又無bale

各位手足過隔離撚狗啦

1c

-9C

下。。。

有冇人買下盤

2c

-8C

威爾斯又讓半場嗎

lm先

原來你買大 我見你係咁話角大 死 以為你買細

禁住佢黎屌啦,比角

我不嬲唔做反手呢D ON9野

威爾斯食撚左屎呀

博一博系列

留意左好耐 半一盤 作客讓波既 2.10-2.23 9成都開唔出

角大又再死了

勁

威爾斯廢到不行

今日D角球全部玩單邊刷......

威爾斯再唔入就準備俾救護車送去威爾斯親王醫院

讓到咁深點入

仲未柒夠

都唔係話你做咩對號入座
你咁有錢邊夠你玩

any same road!?

角呀 仆街

我講緊威爾斯咋ma 你咁型你唔係覺得自己柒緊呀？

笑撚左得果一層樓就係度呀支呀座
唔通有錢過你又要好似你咁on9哂命咩
係呀我今次真係話你呀

角細gel

屌你 全場有3角算佢贏

咁撚井底都未叫你塞番入你呀媽個西度啦

自滿彭

頭9日日係屋企un腳收租。。。

有彭快拜

角大死左

半小cash

唉比夠你3層啦

咪撚講啦

5講囉～😂👌

你除左呢句仲有冇第句架 讀過大學未呀

呢場個角球旗係咪比ISIS炸爆左?

派1蚊10個

我 Bgor隻狗一號 留定先

Cu收弱智架？

頭9常春藤。。。

又要玩show off ?

連角7c

嘩好撚架勢堂喎
繼續吹

8c

黎！

球証買角細 人地唔敢刷

9c

9.5 收硬

R.I.P CHING 唔好唔開心

原來宜家要靠老豆老母黎駁鳩人
唔撚夠你玩啦乜撚野彭乜撚

格魯吉亞右路經常落底斬中 係最有機會角球 其他既好似見到底線會輸波咁向後退

係咁嫁啦

又到走地買win抵過買盤時間

屌，買-1真係揼心口

唔玩嚕
點夠裙腳仔玩

笑鳩人做啲工 威到
但佢啲手足做萬寧 會唔佢比佢睇唔起

原來華哥月入40k係真

巴打做邊行

咩都貼哂我諗都夠起底

放工子
入少少6.5b試試佢

成功人士

關我撚事

貼糧單出黎做咩

我記得bgor都有名言
估唔到有名人連隻狗都有名言

打唔打飛機都唔關事你

撚狗撚到無晒point 笑死人

You are the king of the world
成哥的百佳豐澤都要企埋一邊

淨係識貼d物質野係度打飛機 真人應該自卑到仆街

身邊應該無乜人

人工低等於社會垃圾
睇黎習總每個月得11385都係社會垃圾了

唔準你咁講

Bgor啲狗入面性格最劣果隻🤷‍♂️

goalll wales

糕

駁唔到?
習總社會垃圾?

你平時唔洗返工咩

裙腳仔

起個勁人底有乜用

九唔搭八

番大陸俾人高射炮了

原來你先係習總

想問係咪幫人代打lol

講真我真係唔洗番工 賭波搵夠了

做咩罵戰

咁快無花生？

其實煩夠未？我想入黎屌下波，唔係睇lf2

阿祖派人過黎搞事

你憑咩覺得人地有底果浸
又要話我地人工低 但又要話人工低嘅人有底果浸
咩logic黎

可能因為呢到啲人過左隔離搞事喇

咁撚有錢都咁撚智障
好撚可悲

佢以為真係有得比

開戰集中一個post 我用手機好難跟進牙

Dllm啦又雲加

Bgor到啦咁 比個主場佢

呢邊啲人走過隔離post玩串party

迷雲都是精英

咪係，無啦啦講習大大
笑咗

咁耐冇黎低汁左貢多...

真

係

有人幫手推POST幾好呀,佢自我感覺良好咪得,我地有我地笑佢姐 呢個世界咁多人搵幾十萬一個月,係要同人比既,一係就極度自卑,一係就憤世嫉俗 過得開心咪得,我就屌下波打下機開開心心唔好 BTW 角球旗整返好未?

屌你 唔上黎茅人牙

半2全2 屌你老母咩

屌你老味ISIS炸爆左我支角球旗,點玩呀

女王出黎貼1千萬角大飛未.....

夠你一日人工

有樓有四萬幾講埋啲野智智障障咁唔知做乜鳩

角大可以訓啦

矛時間度球

邊間庇護工場有四萬幾 想知

3C啦

5.5B 超高水瘋狂叫爆區...

真心想問,其實貼糧單點解要遮埋BASIC個D野,咪又係數字一堆,仲有MPF唔係5%咩,我見識少想長知識 BTW最好加埋會員名ID啦

舊手足唔見哂

欣榮花園2樓

笑死

想問冰個

有錢等於有本事咩真係
你老豆老母做雞做鴨幫你打好個底咋

3角又如何,仲有成7角,都係無希望,訓

成層都係

禮頓開左庇護工場??你想講咩?

點證明你貼上黎啲野係你

係佢角度 40k以下同住公屋都係垃圾 講得出咁既野既人仲要同佢拗咩

巴甲小王子 牙普佢地

你本身出現已經係笑話啦

唔係笑你聰明仔
係笑欣榮花園2樓個自爆post

當我想起高士路

牙普？冰個牙普牙

成功人士連笑點都高人一等

比佢直線你囉

嬲嬲豬之後post糧單post樓契

認真到咁 真係唔知邊個撚邊個喇

系
好慘
你照鏡望自己唔知忍唔忍到笑

咪搞串個party la

你又點證明佢低學歷呀

高蛇 態仔

無留意張野
都唔關我事

唔係話難唔難 但係有人嬲豬再認真
好好笑姐

波po不傾波係度嘈埋d on9野 走了

完全唔自卑
專家話多數上網係到話自己幾勁幾勁既人
多數都係有啲障礙
本身都唔信，依家信了

多謝提供起底素材

我邊句話佢高呀智障
你話人低喎但係
可唔可以高質啲呀

Post晒野都唔叫認真
我真係唔知咩叫認真喇

依家啲連登仔
講唔夠兩句就自爆咁

5.5 大入貨準備

想睇彭狗馬會張黑卡

屌你老味彭狗咪撚阻住我同手足屌波喇

我好似收左佢皮
佢證明唔到人地低學歷過佢

佢應該手持白卡

就快攞埋綠卡

Kanu出場

平安卡就有

證明左人地低學歷先

5.5 大有3倍，已入貨

好慘
要係啲咁低賤既人身上拎快感
自己咪又係上流社會上既垃圾
好可憐

走住黎屌

笑4 係人都聽過禮頓啦,依家人地串你禮頓撈過界開工場都唔知,仲以為人地唔知咩係禮頓,智商壓制

唔好再講
佢智障架

傾電話上連登有咩衝突

工場D姑娘咁夜都要OT管住D工友 貢慘

又比彭蛇撚住走

睇死你九成又mon實個post
扮晒野咁得閒又回下啦

走住黎屌on9仔

得啦弱智人士 自認都有,真係無你辦法,糧單出埋你會員名,BASIC個D數字出晒黎同埋講埋MPF點解5%都無先啦 想學野,成功人士

其實都幾慘 得自己一個作客
主場講下野又無人理

3c 呀 屌你老母

咁我好彩唔係弱智既,唔洗比姑娘管住呀 以智障為榮咁

似仲有一球,
主NG

B哥個到啲人無視佢成日

我剛剛都打畀賭神師父
咁啱佢又無聽電話喎

真係巧合喇

屌仆街佢認智障

連自己主場都比人噓

55 我明

講得岩
我地依班垃圾黎
但你弱智

不如你地出去開個post互屌啦,成個post有一半以上都係你地

其實點證明你貼既野係你
唔答？

求2c

連c呀你老母

想知邊個智障4萬一個月

當一個人嬲到要話自己弱智,再話自己弱智都叻過你,佢已經無底線可以輸 對住一個無底線既人,你UP乜佢都只會覺得你廢過佢 再每一句都話弱智都搵得多過你呀!廢柴 無所謂啦,佢又覺得自己好爽,我地又笑得開心,多謝彭哥 為香港人帶黎歡樂

呢到貼人工就得你一個,你又話其他人人工低,即係你人工高啦,咪即係你係智障人士囉

算啦算啦
講黎講去咪又係證明唔到佢貼既野係佢自己
你話有曬名貼埋身分證都話
到頭黎又係得個u

係
貼？

又自HIGH以為自己撚晒全部人,典型自我中心人格行為

屌那星傾電話都要同人講

大家明得架啦

邊到有全名呀張野
影埋你身分證出黎先啦
要同身分證個名一樣喎
屌你老母糧單又無名
點比你撚到呀

一邊沖涼一邊撚波po9一邊聽電話

我痾個屎先

都唔洗多呀，你肯比幾個字母睇下都信
乜柒都無就貼糧單咁

痴線 半2全3

人地庇護工場做野
去洗手間都要舉手架

真.戒賭1個月

咁多中位補飛

邊有錢補

半2全4

Bale朋友隊成功開出

全面宣佈,角細黨全面進場

痴線 補5.5大都開唔出

安曼

泰斯寧早左成分鐘開波

安曼vs甘堡爾 2.5/3 大

泰斯達0-1

成功人士唔見左 真係好想知點解MPF 5%都無

秒goal

笑llm

阿積士青年隊1-0

笑你老屎
人地走左啦

好似低過或over左某個數就唔洗供
供mpf係中層薪金人仕

唔好爆

Ajax 青年半大派錢波，有無反對

買咗塞爾維亞 伊斯高 比利時 求中曬

好快半大

幸運薛達1-0

阿梅爾城0-1

泰斯達1-1

半大輕鬆到
無買

阿梅半場追和先

順利開出

好似3萬以上都要強制供1500,佢個數好特別

快到

多德1:0

反正都開左，如果馬會派定先就好

呢位手足唔攰嫁咩 屌左咁耐無人應就算啦

咁要問你自己先知

場場都入
係得我買嗰場唔撚入

阿梅追和呀

幸運薜達1-1

咁多半大

lm

[過街死老鼠]關羽雲長Jason Chiu底已起

就俾機會你出名
少少料都夠我起底
你依啲料直頭同自爆無分別

Psv青年隊半大

人地撚緊我地架 比下面好喎

好呀

半大聯是咪又想重演半大8串1

係禮頓識人既,靠張糧單起有幾難呀

燕青半大屌你老母

冰島 點睇

睇番psv半大 1.8低水開唔到真係笑死人

阿積士黎

幸運薛達主場仲要受讓派錢派到 臨訓前買左 繼續訓

睇得出你真係好撚驚
係咪放大黎睇有無遮漏野呢

8.5s 用心臟作為賭注

睇錯

想買巴拿馬下盤，有無手足制止？

psv 0-1

老豆

8.5s頂90分鐘

比利時 伊斯高 塞爾維亞 英撚2.5/3b

邊場呀

土耳其

psv咁都半大

開左6場半大

3386 過關 半場入球大細
2X1 過關 半場入球大細
2X1 星期五 11 阿積士青年隊 (主) 對 烏德勒支青年隊 (客)
大 [1.5 球] @ 1.80
星期五 12 燕豪芬青年隊 (主) 對 阿爾克馬爾青年隊 (客)
大 [1.5 球] @ 2.29 $

屌你老母

你幫我上一萬派你1000呀

照屌

愛爾蘭1-0

西班牙半大屌你老母

土角細jump

屌你又針

西班牙意粉愛爾蘭以色列開半大

西班牙半大屌你老母
土耳其9.5b 互刷阿你老母
塞爾維亞客勝

開得出兩個30/以上，堅派，唔派輸一世

g持

我

奧地利0-1

我改名買盤算了 全部頂到就6連中 唔買角大了

gogogo

比利時 伊斯高 塞爾維亞 英撚2.5/3b-2

Lm

愛爾蘭
以色列

Cls 4c

西班牙1-0

好黑 奧地利追和

ok

泰斯達3-1

愛20 好波

4*5半大斷阿梅爾城

以色列對列支唔識入

以色列生性 ok?

西班牙意粉愛爾蘭以色列入佢老母

意大利
烏克蘭
西班牙
快啲入多兩球

意大利
烏克蘭
快啲入多兩球

奧地利 土耳其加油

西20

土耳其9.5b 互刷阿你老母
塞爾維亞客勝

意大利
烏克蘭
快啲入多兩球半大

老西30

荷乙一係半大一係全大 買乜盤？

比多粒黎

迪加終於入

賤種以色列入啦好嗎？屌你

土耳其半場入佢一球先

愛爾蘭半大咁撚高水

阿梅爾城入波啦屌

意大利
烏克蘭
快啲入兩球半大

連冰島都識入波

土耳其9.5b 互刷角阿屌你老母
塞爾維亞客勝屌你老母

屌ON9波 唔撚賭了

出面讓成2半 又高水左少少

多3-1 全大了

2.4...痴線
btw睇緊意大利，又柒

西班牙意粉愛爾蘭以色列入佢老母 意大利快撚d喇

以色列唔柒識入波不如比人滅多次國啦好嗎

屌你老母火雞落後就刷角啦 唔刷抵你輸波 無得出線

對列支半大唔到好柒

意大利以色列可唔可以唔好咁柒

烏克蘭意大利唔撚入波

邊到有得屌以色列妹

冰島goal!!

以色列

反而冰島開到半大wtf

波又唔識入，個網又廢一出幾個post，我死埋一二邊瞓了

屌你老母火雞落後就刷角啦 唔刷抵你輸波 無得出線

刷角咪入波囉

烏克蘭半場入返球

土耳其刷角阿屌你老母

NEC RC 全半望全

補飛算啦

阿梅爾下半入3球

隔離又提供笑料

上次附加賽02 之後反cup 42

笑到痴線

幸運薛達追和plz

西班牙意粉愛爾蘭以色列下半堂係咁入佢老母

西班牙

一撚早成班GEL到行一行
笑到仆街

邊場

阿梅爾城，好似係

馬斯
土耳其
塞爾都就黎水泥

土耳其反cup出一星期料

長毛 我e高斯 gel唔gel得？

比人gel到冇半大

好彩我買全大

馬斯特半大都買

下半場西班牙意粉愛爾蘭以色列入佢老母234567

唔係講笑，靴蒙特對家真係派錢波

馬斯特細波王黎，雖然佢今場大

隨你

波post大佬！

冰島6角

冰島3-0

我癲狗

系！
用番真身，分身不是禾

要mark了

屌你燕青得半格

八婆

冰島 刷角

入波呀意粉愛西班牙以色列

好勇，入左3粒有得走都唔走

西班牙入啦仆街

火雞唔刷角比isis 滅國

火雞-4c

塞爾維亞

7角

火雞-3c

8角

火雞-2c

快撚d入波喇兩點九果堆

冰島似唔收手

9角

火雞-1c

塞爾維亞反cup派500

LM

火雞無啦啦連角

意粉

11角

塞爾維亞反cup

albania ng ok ?
串左佢同馬其頓 ng

塞爾維亞10分鐘反cup

12角

抵死喇意大利

西班牙唔入就比人入啦

比人入啦

塞爾維亞絕殺反cup

3-2

今日豬死了

西班牙食屎啦

嘔番哂尋日贏果d出黎

土耳其 賽爾維亞 全國爆炸 死仆街

賤過狗

主場輸正仆街

無人賭球？

7半嗰2場一齊開個半主嚟睇下好喎

支持

英國半主 英國2.5b-1

塞爾死全家啦 屌你老母

英國半場3:0等我有錢賭日本啦

唔該

颶風俾力

英國？？

上

求主入波

發生咩事

賭到傻撚左

半場2:0波強終於中

應該係講緊美國
計番其實美國都算源自英國既

12m

Gel得太快

係美 速成打太快 睇錯咗

最怕改錯名

會唔會好似尋晚西班牙咁
我條即場3.5呀

補飛囉 驚嘅話

未撚驚過

好 美國繼續入

3-0波膽終於中

好彩你無gel

其實咩叫gel
無知一問

無記錯係 未完場就話自己買個注贏硬 但通常都會輸

巨蜂俾力

原來係咁

比多5角

上呀巨蜂

沙士菲快入

美國入未

睇嚟呢場半6全6

一蚊不買角球細

一買角大又收皮 屌你老母

巴拿馬已經任人攻咁

40

入多2粒 9.75主其他1000

g 持

8.5 角大 信心重注

颶風隊12m唔入比人入啦

7.5b goal

差1c

6:0派500

2 more

應該無了 單刀都唔入

黑哨比2個12碼

條條飛都串左塞爾維亞

Diu...7.5買唔到 買左8.5.......

快

美帝似留晒手唔再玩人

又豬...巴拿馬真係唔係普通O既廢

幾c?

8

阿杯邊隊晉

半大

西波開左未

屌你班老墨，學下美國啦

波斯炸到你仆街

千里達入未 屌你老母臭狗

屌 半大死撚埋

0射門

賤到

西雅咁熱買唔落手 比佢場山口雷法害到雞無鴨血

可以度下晝D波

千里達

國際賽真係比狗賭，買熱就開冷，買冷又開返熱

點解可以假到咁

熊本熊落飛

3.5b強行收米

12點典買巧牙

2.5細

🐻

3.5大執返身彩🤦‍♂️🤦‍♂️🤦‍♂️🤦‍♂️

熊本啦

都係不了

1200
半大全大角大

唔想煩 日乙頭場買角大算數 穩穩陣陣

但見到沈大師個名會唔會買咩死咩

角球封撚完未

熊仔比人入

唔係有角封咩鳩角狗會

屌 原來有即場

松本呢場踢咩

9.5 8.5s

2 隊都咁廢 都唔知點買

今日到松本出嚟害人

上呀熊仔

請問熊本尾盤係點

有無水

松本係唔係唔想贏

23m 0c
90m ?c

LM 等收水

狗改不了食屎

等5.5

足水6.5

又唔入波又無角波
到底踢乜撚野

松本玩夠未啲垃圾傳波傳失幾多球

半場2c一入球ok?

松本班垃圾有啲難喎

似無入球

國際濕鳩波，冰島作客可以輸比芬蘭，又可以大炒土耳其，點賭

踢法問題，冰島專打反擊

半場0角

0-0 0c

準備半0全10
收到風

熊本咁都唔入

買大咗 德島半主希望得

德島同樣快樂

熊本防守能力妣美巴塞，半一下盤cashed

德到不了

溫泉盤
讓和
細波
波蛋1:0

預言

4.5大

1-0

德島

極快速1-0

3.5大吧！

on9德島差啲衝入自已龍

屌佢冷靜啊

熊仔頂實

松本開大未啊垃圾

半主定盤呀清？

冇可能啦

咁就無咗200

終於1c

-9

蟲本1:0

而家先1-0

主W黃金比例

入波冇角了

本身都冇㗎啦

本身有？

1角=1球

想搵一搵波台一哥變身

買左6.5大

補注小啦清

2C

乞求一哥打救

補注小啦清 [/quote依家補啦

個post終於正常。呢2日成日有條傻仔貼圖，阻住哂。

快手開大啦 松本

咩都大ok?

9.5 b 有無機

食角 屌你老母

Ok

金仔個場有機

8連角幫到你

9C完

4個月糧買左3.5大

有 好似琴日個場澳假 尻咁來角就有

有3.5角大咩

我睇得4.5 2.34水

goal！ 半大

入球3.5呢可能

德島半主jump

3C

出現過

3c

清 做咩唔半大 我留意過2.48依個水 10場有7場開

9.5b 不會消失希望

Nba

松本比多2球

熊本唔似入到波

有買

球證 你吹錯nba？

又未跳住

nba

人地可能買左德島個場

應該係了

德島真係大波青泉

3:1

要主其他了

3.5大啦 恭喜

德島半主頂完上半

收錢 係咪派

熊本可以學草津追和嗎

唔洗跳啦

松本 5.5B 得唔得

邊洗力頂

6.5b

點解

半場完咗先講啦

好吸引 個賠率

主入咗囉

半場3比3都開到就無野講啦 抵輸 成千倍

角大巴都話唔得 咁唔買了

熊本入一粒

連角啦屌

熊本啲攻勢咁垃圾

熊盤深綠字好嗎？

湯川代子分身？

Wa 4.5 CB @2

角大巴 叫唔好買

分析

咁應該仲一球

下星期先角大啦 最近角細都爆

角大巴 陣間有冇心水
西京大 有少少心動

綠雞半客

本身想跟 但角大巴 都話買唔過
角大巴 we7s

西鯨有伏

唔理 買左

松本同熊本真係垃圾到呢

買左山口 唔中你就伏

:自

下場西京 2.5大 有冇同路

我話唔好買大

Skip 算

西鯨

想問澳職係咪唔會準時開？ 狗衝緊去馬會

其實波po係咪回晒家？

你返去睇下咪知囉

西鯨goal

八鯨

🐋

西鯨456

東京半大屌你老母
鯨魚半大屌你老母

澳職買咩

邊撚到伏

澳職買即場算

場場都入 山神唔入

澳假番黎又叫下波先

千葉論原

市原

波po真係無曬人

噴精gay

冇上一排 靜左咁多

澳假角大傳說

尋日角細

琴日還琴日 今日還今日 不過多謝你gel半和

東京半大屌你老母
鯨魚半大屌你老母

0

0

東京快撚啲半大屌你老母
鯨魚快撚啲半大屌你老母

妹頭整左容 ？

跟你角大

中出水手 上季次次買都贏 今日起機靠曬你

澳假角大是100%

西京nba半大

噴精機好重飛 忍唔到手買咗

西鯨半大

我小注買唔買得

山神nba半大

借問邊忽重

你老母日乙派未呀 又係咁 馬會有無咁搞垃圾

細波 角大

西京半大屌你老母

2.10變到1.96

燈

西鯨02

千葉11

澳假準時開波 世界變

西京快手半大屌你老母

88” 德島3:2 草津

中出水手禁住黎屌 半場比兩粒黎先喇

西京快半大

咁快2c

比馬?

水手 1-0

妹頭

射精12m

千葉醒未

sam

噴射J 12碼

大波女神

goal 1-1

半大只需

1:1

今場先係澳職

半大日

琴日個場懷疑係假澳假

呢場先係真澳假

場場半大

係狗會睇直播 假到癲

4角係咩事

點撚樣入角大呀

4c

5c

比馬支持

初水真係高得滯唔敢入,中岸水手真係好勁
刷到咁

咁都救到

咁都唔入

幾勁

半2全2

嘩屌 原來燈占要左水手

比馬

1001

6c

全半大 走寶

dllm

why

射精goal

1-2 大波